表態聽日去唔去天水圍

去
唔去

推

地勢真係太危險, 我唔建議你地嚟, 有咩事好難走

老實講真係唔好入嚟
我住咗20年都淨係用2,3路出去

輕鐵，朗天路，西鐵

老閪都去

基於警方堅持發出反對通知，914之天水圍親子遊將會取消

明日天水圍活動皆屬市民自發，鑑於天水圍地理環境、以為港鐵有機會停駛、警方路障等風險，請手足謹慎評估有關風險，再而進入天水圍地區

希望各位繼續反送中條例進展，支持其他有關活動

自發行動谷

去